嘩! 真人版東京喰種 東京食屍鬼真人版續作海報

......！

Pv

企後面果位係美食家...但係無果種氣質

日本啲真人版

好彩頭d係香港拍

成集得月山一個boss?
個樣仲要木咀咁